［集思］727定728

727元朗
定夾埋728將軍澳加西區

我覺得728三面開花

集中一區會好啲

集中一區啦 依幾個星期都有岀 基本遠少少就好少人 仲要分3區根本無可能 同埋星期六晚好好多 起碼唔係得返班學生可以留啊 等我地黎頂啦